想轉色 有冇貼膜 焗漆jj介紹

想轉其中一隻色 但見3m貼膜冇乜藍色選擇 有冇師兄知道邊度做到依兩隻色 thq!!!

邊間介紹就無，但筲箕灣有一間個名係三個英文字既，啲手工完全唔得，wrap到可以𠝹花我塊玻璃，最後仲要唔認數。

依家wrap 一架細車大概幾多錢?

除左3M仲有好多選擇

搵間正正常常又唔用大陸紙，就算普通色，無萬五蚊都唔好諗

玻璃都𠝹得花?

有無詳細資料
之前搵過你講呢間報價
但最後揀左第2間

基本都1300-16000咁上下

1300

記得搵返間黃店幫襯。

我係整Delete Chrome + 洗車吸塵。佢幫我整完先至洗車已經知冇下次啦！個人見解正常都應該洗完先整，一嚟個底乾淨啲，二嚟啱啱Wrap即刻濕水都唔係咁好...

我嗰次係整Delete Chrome Wrap轉鋼琴黑。其中一part 係wrap 門邊電鍍位，整完之後返到停車場夠曬光就諗住影返幾幅相send比啲friend睇，點知就發現左右兩邊後座玻璃都有花，之後即刻whatsapp條友，佢話佢修邊嗰陣時唔會hi到嗰啲位（我估應該係佢一開始大張貼上去嗰陣時太大力cut所以𠝹到塊玻璃），仲話如果要整玻璃嘅話可以介紹俾我。我心諗屌你老母啦！不過怪就怪自己拎車嗰陣時唔驗屍官咁check一次... 恭喜你無搵到佢！我已經整咗三個月左右，啲邊位已經開始自己起番出嚟，佢仲聲稱話自己用咩O字頭靚料...

留tg? 除左3M仲有APA紙 仲有隻大陸既叫青蛙王子

有色版影比你睇

儲錢成架噴啦

Estoril Blue 係指定款先有，特別D 同埋隻色會鮮D有層次D

架車補過油就唔好貼膜，除非你到時平少少連膜賣
成架噴就貴，賣又係煩始終唔係原裝油，搵個識欣賞既就冇問題

路過
記得幫襯手足

筲箕灣好多車廠
學藝未精就出來害人

原來係咁
我同車group有人去呢間貼，我睇相又ok，車主又無咩彈
不過未睇過實物，睇過先知

同問，想轉色 唔同紙有咩分別？幾錢？

Ching 有冇tg

我自己喺呢間wrap過同試過搵佢裝工，又覺得唔錯喎

不過前排想換鈴，問佢有無BMW原廠
佢話有，然後俾啲淘寶相我話$1650條
即刻唔撚再搵佢